請大家盡快整好支新香港旗

快d搵到共識 七一大家知咩事

推

🏳️🏴🏴‍☠️🏁🚩🏳️‍🌈🇺🇳🇦🇫🇦🇽🇦🇱🇩🇿🇦🇸🇦🇩🇦🇴🇦🇮🇦🇶🇦🇬🇦🇷🇦🇲🇦🇼🇦🇺🇦🇹🇦🇿🇧🇸🇧🇭🇧🇩🇧🇧🇧🇾🇧🇪🇧🇿🇧🇯🇧🇲🇧🇹🇧🇴🇧🇦🇧🇼🇧🇷🇮🇴🇻🇬🇧🇳🇧🇬🇧🇫🇰🇭🇰🇭🇨🇲🇨🇦🇮🇨🇨🇻🇧🇶🇰🇾🇨🇫🇹🇩🇨🇱🇨🇽🇨🇨🇨🇴🇰🇲🇨🇬🇨🇩🇨🇰🇨🇷🇨🇮🇩🇴🇫🇰🇩🇲🇪🇺🇪🇹🇩🇯🇩🇰🇪🇪🇪🇷🇨🇿🇨🇾🇬🇶🇸🇻🇨🇼🇨🇺🇪🇬🇪🇨🇭🇷🇫🇴
唉太多唔想禁